岩岩搭旺角去油塘紅Van漏左電話

請問有冇師兄執到IPHONE6s
電話入面有同屋企人好重要既相,錄音
無backup到
對我真係好重要
岩岩我係總站等左幾粒鐘都搵唔到
如果你咁岩幫我KEEP左
求下你聯絡我
報酬再傾

推

華強北可能有

好重要不過唔backup
幫你推下囉

先達機會大d

thx

push

之前有個巴打開左post半個鐘就搵番

留名等睇連登有愛

希望我有咁好彩啦

正確嚟講係四個字
我係唔見銀包
希望樓主搵到

幫你扯

紅van乘客執到都仲有希望，司機執到就先達見

分享D愛俾樓主

每次見到呢d post都想大大力恥笑
iCloud 咪$23/200gb
出街飲少杯珍珠奶茶都返黎
不過係要針拮到肉先識痛
祝你好運搵返啦